連續兩日大戰嘅安排係好定壞？連貫士氣定太chur?

元朗同中聯辦都係大戰役

連續兩日安排大戰係好定壞？

好，能夠連貫士氣，唔怕連出兩日：好評
唔好，連出兩日，第二日會兵疲將寡：負評

個人建議一日大戰
一日自己區遍地開花

提防散水黨
由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

等前線做指示